【推到完場】今晚99台播韓國抗爭神片《逆權公民》 ！

1987年1月，一名參加學運的大學生在被警察拷問的過程中死亡，朴處長（金允錫 飾）下令將屍體火化以毀滅證據。另一邊廂，當日值班的崔檢察官（河正宇 飾）拒絕執行任務，並要求解剖驗屍，結果顯示大學生被拷打致死。經調查後，記者尹尚三（李熙俊 飾）亦意外發現大學生的死因是窒息，事情因而在各大媒體上曝光。種種證據矛頭均指向涉事的警察，官方卻依然堅持他只是死於突發心臟病。當朴處長愈想把真相隱瞞，事情就愈一發不可收拾⋯⋯

各位手足如果有時間一定要睇！

Must watch

2030

求幫推

推

自推

推爆

Viutv ho ball

再推

推俾更多留家手足知

幾點

ViuTV 電影有冇配音？

今晚一定要睇

仲有半個鐘開波喇

三部曲要睇哂

逆權三部曲

感覺上逆權司機討論度高過逆權公民

如果連續三個禮拜播晒三部曲就正

睇住兩條製作特輯等開波

viu

就開波喇各位手足準備好未

唔好聽配音
聽原聲原汁原味

8點半開波

有冇分次序

應該係大狀—司機—公民

喺屋企嘅手足夠鐘開電視喇

Wtf
前兩套都冇睇過
應該冇影響掛

應該冇影響

仲有逆權師奶

支持粵配啊

Viutv
之前又播教束 理想國 導火新聞
依家又播逆權公民
抵我做打手

《逆權師奶》改編自真實事件，講述一間超級市場的合約員工突然遭到無理解僱，一班女工為了爭取自己的權益，開始組織工會、罷工、甚至佔領超級市場。有趣的是，電影裡的不少場面，也與香港的雨傘運動非常相似。

例如，佔領超級市場的場面、抹黑員工是被煽動的管理層、親商界的媒體、支持工運和反對工運兩個陣營的宣傳攻勢、黑社會襲擊罷工員工和帳篷、防暴警察的清場行動……香港觀眾在觀看的時候，別有一番味道。

點解viu個網睇唔倒live既

開波

用app睇到

多謝高登先

呢套未聽過

有配音

不過都係鐘意聽原音

睇緊

有

韓國電影真係好正
之前無聲吶喊
但韓劇就……

戲院睇左一次，最尾喊到收唔到聲

估唔到今時今日香港咁接近光州事件

有埋配音

夠鐘 做緊

所有手足都要睇

最記得個阿媽最後睇佢個仔已經係燒成骨灰

五大訴求

開場

死咗

push

推
winter on fire南韓版

滅共係咩意思??

滅共

還原831真相

太子站死者

831

lm

南營洞對共分室，消滅北韓共產黨既意思

港版逆權公民嘅導火線就係8.31太子站

叫埋藍絲老豆睇

高官：太子站死咗幾個人 好小事啫

好小事啫

好好睇

睇10分鐘已經好有feel

908 香港人權及民主祈禱會

原來監警會冇權傳召證人

YT:

血不可白流

配音好好

香港有崔檢察官就好

如果香港仲有咁有風骨既官就好

最後咪又要屈服喺強權之下

上網睇有delay

一定要睇

反共係講緊共產黨？

唉屌

pish...

徐步高?

北韓呀

邊睇邊諗起831

根本一模一樣

睇吓班仆街可以瞞到幾時

檢察官

繼續推俾多啲手足睇

喺屋企嘅開電視
唔喺屋企嘅開app

其實當日戲院上，入場睇真係好有feel ，不過當日係諗起六四同雨傘

作反了??
唔睇tvb

而家呢個時候睇仲有feel

呢套好撚好睇

係

每一秒都係依家香港咁

死者係俾黑警監生打死的

「證據都係指向，死者被嚴刑逼供致死」

南營洞=新屋嶺？

［1987逆權公民］viutv今晚8點半播！！！

呢邊傾 多啲人

中央日報
個名咁中國化 屌

一撚樣

老總，有個大學生喺警方拘捕期間死左呀

PUSH

太子站嘅
連父母都見唔到火化…

呢兩母女會被軟禁

yes

文匯報嚟

完全係831

過去

記者

昨日南韓。明日香港

個老總好好

好熱血

聽到有畜龍走入報館係咁打人

遲早嘅事

逆權司機同公民都係戲院睇 真係好有feel

唔明，講句打死人俾記者知果個咩人黎？

另一個檢察官

今日香港啦已經

我都係

點樣避過官方審查彈出嚟？

唔推過意唔去

另一個檢察官
突登放風俾記者聽

登*

政府同軍人係支共

推呀

嗰陣係全斗煥軍政府

依套戲上嗰陣係社會抗爭低潮期，睇到喊

同而家嘅支共差不多

要睇網上睇重播

將所有反對者視為支共

共產黨

獨裁政府 總之反佢既人都屈佢北韓

人地檢察院會放風俾記者，班記者會如實揭秘

香港？全部同政府夾埋恰市民就有

哇屌
同香港一撚樣
又係黑警

屌 同依家一模一樣

Er er sir

警犬記者會

喊出來

啲記者好搶口

我冇資料

屌你同啲黑警一鳩樣

黑警

昨日南韓，今日香港

thanks press

但記者唔信
香港有支共記者幫黑警

香港popo記者會啲記者識唔識咁樣即場走人？

聽到中央
真係好撚反感

同香港啲黑警講嘅差不多

記者真係好重要

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩
.
________________________________________

.
________________________________________
.
解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭

將所有反對者都視為港獨

一撚樣
講野完全無邏輯

人地85000都唔驚 照樣成功 更何況我地香港人

但人地有白警
我地全撚部黑警
連同記者爆料都冇

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

屌你老母
同黑警一撚樣咁扯人頭髮

現實doj同警察官官相衛

所有野因依單事件而起?

對待平民既手法都係一樣咁粗暴

韓國警察
正一垃圾

「我想見個囝最後一面，求吓你」

天下黑警一樣黑

人渣

屌你老母 咁樣對待女人
冚家剷

8.31太子站出面嘅家屬

香港d popo仲勁

香港有冇崔檢察官

金正南 睇咗 做 金正恩

舊年睇完之後無咩印象，唔記得劇情係點

哇屌
送中以黎死者屋企係咪都係咁

推，同今日香港一樣

勇到 花式送頭

831死者家屬應該都係套戲個老母咁樣比人捉左

［1987逆權公民］viutv今晚8點半播！！！

黎呢邊傾 多人啲

點解條屍咁耐都未俾人燒

崔檢察官最後會唔會死

已經睇哂

透過呢套戲要喚醒更多人

速龍

我只可以呢套個講粵配係有心思嘅

本雜誌封面咁似香港嘅

流浪狗

哇屌
真係香港黑警
香港=197x 8x既韓國

似防暴

我唔信仲有好既警察

聽粵配幾好

我有無眼花

個朴月吉想出古惑？

屌 根本係香港咁

冇
因為本身防暴都比人叫韓國仔
套野好似係韓國運過嚟

難得覺得唔錯

驗屍鏡頭籠罩住悲慘氣氛

防暴衫佢地叫韓國仔裝

原來係咁

好鬼

viu好少配得咁好

唉
現實香港都無呢班人 死左都無人肯講

無錯同屋企人一齊睇

Viutv啲配音不嬲有水準架
啲動畫就知 好貼地好有心思

［1987逆權公民］viutv今晚8點半播！！！

集中呢邊傾

明明得2母女認屍
無端端彈個阿叔

TVB而家嗰啲垃圾到

同緊淺藍屋企人睇
似乎有轉立場跡象
繼續黃色化佢哋

分開傾咪分開傾
再唔係不如嗰邊過嚟一齊傾

睇到最尾會喊

願榮光歸香港

ViuTV

已經準備好紙巾

易入口有共鳴

個醫生都好勇

愈睇愈灰想知個結局係點我地個結局又係點

1987年六月民主運動後，國際奧委會透過英國每日電訊報表示如果韓國的情勢無法降緩，國奧會有可能會取消其1988年的奧運主辦權，奧運是個關鍵因素導致軍政府向民意妥協。最後韓國當時的執政黨民主正義黨總統候選人盧泰愚在1987年6月29日對外發佈了「六二九」民主化宣言，支持韓國的民主化並在同年10月以公投的方式通過了韓國的新憲法，其後恢復總統的民主選舉。

警賊殺人

幫推 睇到好sad

同香港情況一樣

阿叔原來唔係鬼

美國唔比佢再一次鎮壓
上一次放任鎮壓，搞到韓國人反美到依加
當年韓國人反美燒美國國旗、係美國交流院自焚、焚燒美國交流院...

東亞日報
個老總
我屌 好感動

老總好波

condom仔?

肥老總型棍子

你地無做錯到！

有無人cap左老總句對白

四眼肥佬好波
好撚熱血呀

阿叔係藍絲廢老

個阿伯咁熟面口嘅
係咪無聲吶喊出現過

肥老黎

岩岩個句
宜家係警察濫用私刑殺死學生
爆哭了

蘋果日報嚟

阿伯真人係當年扔過氣油彈嘅大學生嚟

又記者會

始終佢大佬係美國 唔可以好放肆

Respect

中層人員良心

火化左

睇到眼濕濕

果然屋企被家暴，無外國勢力真係被自稱老母打死

果個好黑人憎嘅講滅共嘅官都係

防暴警

屌，阻記者呢part好似

同香港警察一撚樣

黑警睇到唔知會點

同自己一樣係咁開記者會做假
會唔會睇落去 睇自己下場係點

光州事件咪一樣開實彈殺平民

真係慘 呢套反而要做反派

防暴狗

香港同南韓既最大分別係咪有班唔係既得利益者既白痴藍絲

唔俾採訪

美國放任鎮壓咗一次，搞到韓國人“反美”直到依加2019年
當年韓國人反美燒美國國旗、係美國交流院自焚、焚燒美國交流院...

香港

屌。。。。好撚中 好想哭

第一次睇到喊

睇下香港啲記者報紙，仲衰過30 年前既韓國

佢訪問話好高興有機會再次參與呢件事

班家屬會唔會被軟禁

老豆喊到好心酸

但做反派

六月飛霜

良心檢察官

香港可能被自殺

演員

蘋果記者

Hk 1987

香港有冇咁多良心人

屌 睇到好撚sad
同香港班狗一模一樣

我阿媽喊到收唔到聲
我出世到而家都未見過佢喊

Condom仔

電影先有

Condom

變condom了

condom仔

下屬condom仔

香港黑警幾時有報應

成個袋滿曬嘅condom

好想一氣呵成睇落去

又可以開記者會話拉咗人

屌 眼濕濕 好似睇緊香港咁

香港人離奇電視習慣
三個字一段

黑警會唔會有呢一日

已經喊左

喊到痴線
每個逆權的小市民、小故事，成就制度的變革
好好睇

屌 點解一鳩樣既

係得香港先係咁。

點解嗰邊唔過嚟傾

免費電視台係咁架啦

我阿爸開始黃

人地有白警幫拖

個位唔係警察黎

律政司嘅檢控官有冇呢種良心

其他國家唔係咁

本來咩立場

交人

警隊派系鬥爭。

打共狗

鄧炳強打柒盧偉聰

「如果有人企喺我同敵人中間，咁佢都係敵人」

藍色

反共處長上司係邊個

成立工會被革職

朴智星

真心覺得呢部係逆權三部曲最神嗰部
呢部電影唔係只圍繞一個人做主角
而係講緊喺呢場運動裡面
每個人嘅角色都好重要嘅呢訊息
當年喺戲院睇嗰陣喊到死去活來

逆權司機都有佢份

記者暴動

應該係打張建宗

防暴狗周街查人

金義聖

可喜可賀

我最鐘意呢套

柳海鎮

估唔到風頭火勢佢夠膽播

打比卡超呀

要撐Viutv

大韓民國警察廳

同意！每個人都係主角，一環扣一環

金正南

可以周街搜市民身？

香港更賤格，見女就搜

我都係 係嗰陣呢套個票房無司機咁好
覺得好可惜 但呢家電視有得睇實在太好

啱啱有句對白，稱呼差佬做黑警

配音會好勇

Push

好人一生平安

「做好人一生平安」配音好貼地

好人一生平安痴撚線

VIU依家播呢套野仲勇

Condom仔篤灰

描寫每個人嘅嗰條線都寫得好好
當轉換場景起上嚟嘅時候
完全唔突兀

同而家班狗好似
以為自己大鳩曬四圍樹敵

🙏🙏🙏

viu 真係好撚夠膽😂😂

搞埋獄卒

澤仔:我洗撚奶你柒婆鞋底

我們要去到終審法院先有良心

有都無用 檢控官無得搜證

曾蔭權用成千萬先甩到

公開真相係真英雄流芳百世 名留青史

CFA係司法機構
律政司係政府部門

我哋都需要白警篤灰

其實ViuTV員工應該知老細取態先有咁勇

要啲時間冷靜下先

監警會？

有黑警好應景
有無cap

電視台嚟講係得返viu好啲

「你唔可以連真相都囚禁」

香港有撚白警，全部都係只識收人工既垃圾

連放張委任證影張相都唔做

TG

tg加速龍

勇武手足

白骨團

義士

一模一樣

警棍

「白骨團」，主要是因為他們的打扮，與一般警察大有不同。一來「白骨團」全是輔警，而且為了加強機動性，避免如正規警察般穿上正裝而難以執行鎮壓任務，「白骨團」主要以便服打扮，包括是上身穿上輕便外套，下身穿上運動長褲或牛仔褲，腳上穿上方便跑動的運動鞋。還有頭戴上白色的電單車頭盔，並手持自制武器，例如木棒、球棒、木劍與鐵管等等，向著逃跑的示威學生追打，且把他們以拖拉方式，拘捕至警車上。

係咪有鬼，啱啱快閃就出畜龍

街坊

便衣

一模一樣
催淚彈
警棍打人

救手捉的重要性

白衫藍絲

同香港冇分別

救港豬

濫暴

速聾小隊？

condom 仔

condom

Condom仔驚唔驚殺人滅口

Condom仔作反

屌 一撚樣

屌，又係一模一樣

24小時冇間斷整tg⋯⋯

24小時整催淚彈

無間斷整 tg

真係成撚sad

有冇得connect埋泡菜

當年間公司發撚左達

一早connect咗

個邊完左
呢邊

邊間

24小時整tg

韓國經過光洲事件
所以基本上都知香港發生咩事

History always repeats itself

好似唔多覺佢哋有咩聲氣，eye4Hk嗰啲又係見鬼佬做多

林鄭平時禮賓府開會都係咁

三洋化學集團
samyangchem

我老豆罕有地爆粗鬧香港犬察

畜龍

聽講韓國近日新聞經常提起香港，下下上頭條

呢套戲都有佢

你唔識搵keywords姐

套戲好有影響力

一億圜十年自由

睇到最尾仲大影響力

而家先後悔

condom仔作反？

因為用輕鬆手法，
講非常沈重的事件。
容易入口。

香港黑驚反而瀨共

老豆搵仔

好好戲

呢套野其實似紀錄片多

總之都係奶有權力嗰邊

韓警會反思對與錯

我覺得逆權公民好睇好多

套戲好長，做到11點3

反共部處長權力有幾大

著黑衫

viutv個配音在地化咗

入面著黑衫

黑衫
真係韓文意思

著黑衫俾人查

今時今日再睇真係感受好深

黑衫示威者

黑衫都俾人查

一講到國安就可以無視所有法律

好寫實

幾廿年後，歷史一直重演緊

好想有一日香港都拍得出呢啲片

李嘉誠係香港既天皇

原文真係講黑衫？

放映會

要等光復左之後先有機會

我睇Blu-ray 唔係咁寫既

你個名

有D似香港既情況

愛國與叛國，定義資格同權力完全係當權者手中，每隔一段時間就會重新演繹，好似乜春新時代中國特色社會主義咁
因為掌權既人最怕既就係打住紅旗反紅旗

播禁片搵命博

配音係未近排配架，好大共鳴

Jürgen Hinzpeter，1937年7月6日—2016年1月25日），德國記者，因在韓國光州用相機記錄光州事件並公之諸世而聞名。

應該係

逆權司機入面嗰個？

香港都有個學生睇完比狗捉，再被狗官判去福利之家

YES

逆權司機

一位女手足誕生

同香港一樣

手足招聘會

"班手足"頂…

歷史不停重演...

無可能既事

明天正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

人類總是

今日既香港竟然同30年前既韓國一模一樣
好諷刺

重啟政改不可能

個電視廣播

以法律之名違法

個廣告真係好撚煩 可唔可以一直播落去

當支持吓viutv

viu夠膽播都算係咁

都係嘅

冇廣告等摺台咩

多謝李生

一撚樣啊

文宣

777無限連任

個光頭佬係咪光州事件同一個總統？

似習帝多d

收錢論都出埋

係，全斗煥

行之有效

自己印報紙=民間記者會

獄警反了

個配音好本地化

套落香港 二為一體

係咪好似落頭之後坐咗幾年之後放返出嚟，依家仲unun腳緊

係呀

點解咁似睇緊香港...

估唔到香港既電視可以出到呢個畫面

1987年韓國爆發大規模六月民主運動後，全斗煥接受了其接班人盧泰愚的總統直選提案。1996年8月26日，全斗煥在金泳三執政期間因鎮壓光州民主化運動和貪污罪被首爾地方刑事法院一審判處死刑並罰款2205億韓圓，後於1996年12月被首爾高等法院改判為無期徒刑，1997年12月20日亞洲金融危機期間，被金泳三和金大中所赦免。

睇到好灰

佛教同天主教connect

黑警永遠戴耳機

因為係誠哥既電視台，彩你都傻

依家d韓國人好似仲好憎佢，我之前睇過套漫畫講呢條友所以記得少少背景，但唔太sure

當然，之前拍左套想暗殺佢既電影

我大概知你想講邊套戲，你講套戲應該就係我講套漫畫改篇

明明可以做啲嘢，點可以就手旁觀

好緊張 黑驚搵到嚟啦

其實韓國依家可以有民主，直選總統都係靠上一代努力，不怕犧牲換返黎，依家香港上一代情況未去到最差就乜都唔做，甘於受人統治，到呢一代終於受唔住，就反過黎指責，如果一早等共產黨未有咁大勢力可能依家就已經唔同，睇返韓國上一代真係好通敢

義士好多時俾人當condom

大抓捕

唔好提,歷史係無如果,我地就係呢班上一代,所以自己努力

freedom is not free...

佢哋付出咗好大代價
我哋都係..

外甥女無啦無啦

Miss左少少 想問個首腦匿係佛堂同connect天主教有咩關係

其實依然太多人做freerider

佢係天主教徒

又唔可以一尾blame人哋做free rider嘅

只係希望每個人喺自己崗位盡做
要明白佢哋都有負擔

當然「盡做」係真係盡做 唔係做少少

所以黑警估佢唔會匿係佛堂

新屋嶺

性刑求

唔好再發夢，快Ｄ醒

我個心都好痛

當那天來到
願榮光歸香港

Flag

訣別了

好口硬

唔好衝擊防線

配音好正 好人一生平安

集中營

配音

黑社會

黑社會黑社會

唔配做人

你有資格做警察咩

Exact7ly一樣

d配音係咪呢排先配落去

d配音好正

配音比韓國原文更加貼地

竟然唔搜屋
今日香港既警察已經係你部電腦殖入cp, 點都屈咗你入冊先

啲配音真係好到位 好sad...

白骨團民主化之後有冇後果

你有資格做警察咩？黑警

所有野都一樣

睇到好想喊

根本就係依家既速聾

新屋嶺巴打

嚴刑逼供

想睇畜聾俾人打

因為未埋身 就咩都唔做 一係就移民 一係就做港豬

但有關於「白骨團」臭名遠播的歷史，便不得不提發生在 1991 年 4 月明知大學學生薑慶大被「白骨團」打死的事件。當年姜慶大在參與反盧泰愚政府的集會，在被警方追捕下逃跑，不幸被「白骨團」抓住，隨後被毆打致死。其次是，1996 年 3 月延世大學學生魯秀碩在被「白骨團」鎮壓的過程中被打死，後來警方竟以他是因先天性心臟異常的死亡驗屍報告，證明魯秀碩是死於意外，與警方無關來推卸責任。不滿的魯秀碩家屬後來在 1999 年，透過民事向警方提出訴訟，只可惜最後法院未能以警方過度鎮壓和盧秀錫的死亡之間，建立任何因果關係，而最終判死者家屬一方敗訴。

同新屋嶺一樣

都係因為共產黨

累全家

香港人一路搵錢至上性格根本累死自己

我們現在要斬斷這樣的循環

所以咪拖到要00後出手

如果中英談判時做到就唔駛咁

依家年輕人覺醒，知道咁落去遲早連少少聲音都會無埋，呢班乜都唔做坐享香港經濟起飛成果既上一代做freerider都算，又唔支持又遣責，有無諗過香港一路失落佢地有份造成？你見其他國家韓國上一代已經努力為自己為下一代努力爭取，有無諗過除左甘於現狀其實仲有好多選擇

年代唔同

某程度上英國縱慣左港豬都有責任

唔得閒睇有冇邊度可以下載番呢個version

Viu app有得重溫（好似係）

utube有得畀錢睇

嗰時好多大中華膠

香港仲未敢拆教堂

遲早

喊咗

神父

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

天主教真係好過新教多多聲

南營洞
新屋嶺

依家都多啦

呂珍九

"垃圾"

好宗教象徵，呢度拍得好好

班垃圾狗而家唔開名都係一撚樣

準備做condom啦

話左唔知囉仲問！

每一個場口都好撚似今日香港

特登睇廣東話版

歷史不停地重覆緊

condom仔

你班香港黑警知唔知自己下場呀

真心配得好好

配音組ho ball

真係好似今日香港

過街老鼠

報館放tg

係真正既we connect

準備紙巾啦

報館放tear gas？

好驚蘋果同立場有一日都會咁

每一個都係英雄

無錯

比催淚彈射中命危

tg中頭身亡

6月9日手

完美重現呢一幕

比 tg 射頭，諗起女義士

好心痛……

紙巾呀

香港: 高空射催淚彈符合指引

無gear

殺人政權要推翻

你班暴徒

你班暴徒！

對前面開火

平射TG

天琦

啲用詞完全係香港化
配得好好

次次睇到呢幕都喊到pk

唉 睇到想喊

呢句又係配音加

立即離開否則用武力驅散

手足

使用最低武力

立即離開，否則使用武力驅散
呢句聽左三個月

啱啱報紙張相係唔係經典相黎

Cls, 睇到喊左

tiger波鞋，博物館都仲見到

100%match 香港

邊度？

香港光復之日嘅情景

受夠政府大話

睇到喊

700萬人站起來

香港人有冇韓國人咁團結

延世大學李漢烈烈士紀念館

民主萬歲

一齊唱國歌

真實照片係呢張，極似。

光復香港！

華麗江山三千里，無窮花遍野盛開。
大韓人誓死衛國。願韓國屹立萬代！

民主萬歲，打倒獨裁

我恐怕無，死左人班人都仲可以日日掛住食玩訓

時代革命

傷重不治

咸左

光復香港,時代革命

so inspiring!!

首國歌真係畫龍點睛

光復香港 時代革命

打到極權政府民主萬歲

香港重未有大罷工

係真真正正既we connect香港幾時會有

香港唔洗當兵
韓國要

佢地民族意識好強

唉點同，人地搞左幾十年

中共大灣區係咁溝淡你
唔會有得比

日本人都唔駛當兵但都好團結

酷刑逼宮

新屋嶺一定有

香港用呢句口號亦啱

民主-普世價值
獨裁-文明世界不會接受

共同打倒魔鬼係全世界正義之士該做之事

咁我地自己都要努力,唔好一尾話人地團結

好感動

民族意識比香港強

日日150
佢老味

煲底之日喺前面

講到尾都係自由意志
香港港豬都算, 仲有班廢老廢中做緊奴隸仲都無回事
仲話唔好搞事
死哂依班人我地一早贏左

屌 屋企望住電視都中催淚彈

民主萬歳 打倒獨裁

光復香港時代革命

喊左
幾時可以到我地
同各位手足除底所有野
喺煲底下互相相擁
大家要加油
光復香港!!!

原版係大叫咁多位烈士既名

sorry 用錯sosad

睇到喊咗

韓國之前都失敗過幾次，加上有美國施壓先成功
香港唔知要走幾多年

一定有呢日

喊到仆街
721
811
831
光復香港時代革命

喊到仆街

希望大家明白 這個係長期抗爭 唔好小小平息就放棄

仲要好反中
好耐之前有個有韓妹女友既巴打講過佢地係覺得朝鮮半島既分裂係中共造成

宜家連登仔唔屌150嫁啦
因為佢地150當中有上過前線

安息啦 李韓烈

唔好話大陸移民，
我公司啲本地人同事依家重傾緊飲飲食食，去旅行，返工傾打機邊打邊做野，活在平行時空

打倒殺人政權

唉

唔怪得佢地年輕人咁尊重D阿叔阿嬸

喊到

喊到不行了。。。

喊到痴線

只要有一絲希望
我地都唔可以放棄
香港人加油!!!

我相信係好多年之後香港都一樣會有人拍返香港爭取民主嘅故事，大家加油

尾段睇幾多次都會喊

完

me2

喊到仆街 革命係要踩住前人流嘅鮮血向前

香港落後如30年前嘅韓國

唔係中國志願軍介入美軍一早佔領了全北韓，
不過美國打到去鴨綠江老毛唔會袖手旁觀

點都好 多謝viu集氣

睇完好想喊

每一幕都好似經歷緊

你地問下d frd有幾多人知韓國民主運動，我幾肯定無幾多個

我怕係共產黨拍神化自己係香港滅絕恐怖主義既故事

光復香港，時代革命

完全一模一樣

上面一味屌香港唔夠韓國比個d 咩事
香港一樣有過百萬人上街

好多人唔讀歷史，無計

爭取雙普選類似韓國的直接選舉總統，香港就算七百萬人上街支持但中共一樣唔比

查實睇下學下人地成功經驗都好呀~

呢套戲最屈係各個陣型既角色描寫都好足
特務總長比共產黨冚家剷
見識過共產黨既恐怖
覺得高壓先可以頂住共產黨滲透
覺得班後生搞事會引共產黨入關
可惜時代巨輪令佢果套開始不合時宜
講愛國心其實佢係屌打而家班口裡說愛國但係腳就移民美國既 嘅中共權貴

李韓烈 100萬人喪禮 喊到cls

我地都有二百萬人上街撐金鐘梁先生

佢地會同你講，民主化後既韓國，一樣有仆僅惠活祭，一樣係警察貪污，一樣係超唔到香港車。香港夠自由啦，新加坡咪又係超你車；中國係監控呀，美國斯洛登果啲係咩嚟架？民主食得架？

香港人加油

上街係有二百萬人，不過講到四千萬人團結起來罷工罷課就真係香港有段距離

真係全港人都支持既話，中共會叫晒大陸所有人上街反對。
普選佢係會俾你，前提係你唔會選出一個非親中既特首

同香港現況一樣 警權過大 政府腐敗 打死人又想隱瞞事件

中共俾得香港民主
就驚其他省市又會爭取
但係又唔捨得冇香港肥豬肉洗黑錢
香港又無能又自願俾人做白手套
班廢中廢老大部分都有野係上面就唔夠膽反

我想提醒你，中國有14億人

exactly

最後百萬人送殯喊到仆街

特務總長都唔會無恥到d資產係北韓掛

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

但中國權貴資產係晒美國

我想講既就係你覺得七百萬人好多，但係大陸有14億人

我句野出處
200萬人香港示威?華春瑩：中國有14億人

逆權三部曲係連續定分開事件嚟?
逆權公民 逆權司機 逆權律師
應該睇邊套先?
利申:想睇

每日150
有1個上過前線, 都唔可以屌另外149個

女主好正

催淚彈，地下武裝組織（東廠) ，學生運動，酷刑，＂亂扣帽子＂：五大訴求=港獨

韓國幾十年前經歷嘅野，我地今時今日先開始。可能我地殖民太耐，而英國管治又太高明，我地嘅政治啟蒙來得比較遲。幾十年前的韓國都可以萬眾一心，到宜家香港竟然仲有好多藍絲廢老係道＂拖我地後腿＂。

我地一定要係比人撤底溝淡和馴化之前影響多d人。現階段我地靠外援（美國)。 長遠來講要香港認同呢種民主價值，先可以係中共伸長隻手的時候，有香港人一齊團結捍衛。

三套有歷史關係，但不是連續的

香港, 逆權大狀. 臺灣, 正義辯護人. 《辯護人》
1980年代第五共和國初期發生於釜山的釜林事件

我只是個計程車司機》（朝鮮語：택시운전사／택시運轉士； 英語：A Taxi Driver；直譯：計程車司機），是一部於2017年上映的韓國劇情片[5]，由張勳執導，宋康昊、湯瑪斯‧柯瑞奇曼、柳海真和柳俊烈主演[6][7][8]。本片取材於西德記者於爾根‧辛茲彼得採訪光州民主化運動的故事，講述1980年5月韓國光州民主化運動時，首爾出租車司機金萬燮於機緣巧合下意外接載一名德國記者，前往光州進行採訪工作

好想話比金義聖(支持香港個位韓國演員)知道我地睇完呢套野，深深明白到大家既處境，好多謝佢咁支持香港

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

捧住佢果個戰友，後尾入咗建制

係阿

其實幾十年前既港英唔係完全無諗過民主化香港，而係大陸反對，當時大陸認為民主化=港獨

當年班學生未當

屌你睇到眼淚停唔到

光復香港!! 時代革命!!

民主萬歲！打倒獨裁！
光復香港！時代革命！

真右翼

Miss左直播 邊到有得睇黎

有建全制度先會有改變未來嘅可能性
就係因為南韓有民主所以可以拉朴謹惠下台
而你哋仲係望住習近平唔出得聲

到時就係外國勢力出牌嘅時候

14億無票嘅人

依套都好睇

utube

我覺得逆權公民好睇過逆權司機 後者有少少爛尾
不過整體嚟講都好出色

有論點又冇論據
夠薑整場14億人選舉咩

不過就算搞14億都會投政府票
或者監控選票同明示暗示講明唔投政府會點
就算全部投反對票一句講贊成票多都夠玩

仲有套叫華麗的假期，搵極都係得DVD

七百萬都支持
停晒經濟活動嘅話到時應該出解放軍

仲有薄荷糖都係講光州

咁逆權司機好似好睇D

打手我要網上睇重播

但係頭先只係睇最後半個鐘都幾乎想喊
對白同現實一撚樣

你係首席打手
但我都成日睇Viutv
快啲重睇啦 好好睇架

民主從來都唔係俾你揀賢君既好工具
但無左佢你唔會踢得郁萬惡政權

「專制政治的權力罪惡比民主政治更為兇暴的理由之一，是因為沒有在法律和制度上確立人民具有批評專制政治的權利以及矯正專制政治的資格。」